哩單嘢一輸我哋準備變64後大陸人。

晌街見到人炒車俾人搶嘢都唔撚幫手，仲要搶埋一份。

唔撚再提政治，有錢就大撚晒，話撚知啲廢老餓撚死。

撐警撐政府撐中共，要你哋求仁得仁。

邊到？時間地點，有冇圖。。。香港己經好中國化：（